成立咩臨時政府,臨時立法會.實際上都係同宣佈獨立冇分別,冇槍冇炮就去做有D太快

.